有冇諗過馬克龍唔撚係九頭蛇欽點,所以法國先會咁撚多暴動同恐襲

我之前已經爆撚左個大鑊
就係全球暴動示威都係由支持美國民主黨既FACEBOOK/YOUTUBE同共產黨掌控既抖音煽動
理論上法國由邊撚個做總統對共產黨黎講真係WFC
但係對九頭蛇黎講就好撚CARE
姐係話九頭蛇係有撚晒動機煽動法國當地人民暴動同少數民族斬首

而墨汁爾就係由九頭蛇欽點,所以德國連中招既人都少D

繼續爆:
九頭蛇要重奪歐洲領導地位，第一件事是搞鳩英國
首先會領到佢脫歐,經濟轉差之後再分化內部人民,令佢地內戰不斷

利伸: 九頭蛇大中華區特務主管